(理性討論）有無人覺得林袓舜好樣衰？

先唔講佢有幾仆街幾奶共先，呢啲同個樣無關係，但我真心覺得佢好樣衰，dr jim真係好樣好多

相由心生
人模狗樣

覺

同我今朝見到嗰隻曱甴好似樣

靚仔過我

導火新聞線電影版，早曳個樣好撚似果個強姦犯，
背後又有阿爺照住，隻手遮天

樣衰但都結左婚
佢老婆個樣都正正常常咁

真心幾型喎

我

柒